# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-18 17:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-26 18:25-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: board/routes.py:27
msgid "님 빠른 시일 내에 연락드리겠습니다."
msgstr "님 빠른 시일 내에 연락드리겠습니다."

#: board/routes.py:31 main/routes.py:156
msgid "Wrong password"
msgstr "비밀번호를 확인해주세요"

#: board/routes.py:57
msgid "권한 없음"
msgstr "권한 없음"

#: board/routes.py:73
msgid "수정되었습니다."
msgstr "수정되었습니다."

#: board/routes.py:77
msgid "번 글 삭제되었습니다."
msgstr "번 글 삭제되었습니다."

#: main/main_fuctions.py:24
msgid "You need to login first"
msgstr "로그인 먼저 해주십시오"

#: main/routes.py:92
msgid "판매자로 등록되셨습니다."
msgstr "판매자로 등록되셨습니다."

#: main/routes.py:152
msgid "engjoy shopping"
msgstr "즐거운 쇼핑 되십시오"

#: main/routes.py:177
msgid "That email is already taken, please choose another"
msgstr "이메일이 이미 존재합니다. 다른 이메일을 선택해주세요."

#: main/routes.py:180
msgid "That username is already taken, please choose another"
msgstr "닉네임이 이미 존재합니다. 다른 닉네임을 선택해주세요."

#: main/routes.py:185
msgid "Thanks for registering!"
msgstr "회원가입을 축하드립니다."

#: main/routes.py:190
msgid "Type the info"
msgstr "빈칸을 채워주십시오"

#: main/routes.py:207 main/routes.py:233
msgid "This email doesnt exist"
msgstr "이메일이 존재하지 않습니다."

#: main/routes.py:211
msgid "Please check your email"
msgstr "이메일을 확인해주세요."

#: main/routes.py:230
msgid "Check your password"
msgstr "비밀번호를 확인해주세요"

#: main/routes.py:238
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: main/routes.py:267
msgid "You have been logged out!"
msgstr "로그아웃"

#: main/routes.py:286
msgid "배송지 업데이트에 성공했습니다."
msgstr "배송지 업데이트에 서공했습니다."

#: main/routes.py:330
msgid "등록된 상품이 없습니다."
msgstr "등록된 상품이 없습니다."

#: main/routes.py:341
msgid "구매 진행"
msgstr "구매 진행"

#: products/routes.py:36 products/routes.py:143 templates/layout.html:52
msgid "rg_seller"
msgstr "판매자등록"

#: products/routes.py:42
msgid "Upload a file or Check your file"
msgstr "파일을 확인해주세요"

#: products/routes.py:57
msgid "success"
msgstr "성공"

#: products/routes.py:102 products/routes.py:112
msgid "added"
msgstr "추가되었습니다."

#: products/routes.py:105
msgid "already in a cart"
msgstr "이미 장바구니에 있습니다."

#: products/routes.py:181
msgid "상품 정보가 수정되었습니다."
msgstr "상품 정보가 수정되었습니다."

#: products/routes.py:185
msgid "글이 삭제되었습니다."
msgstr "글이 삭제되었습니다."

#: templates/babel.html:11
msgid "Com"
msgstr ""

#: templates/board_main.html:7
msgid "number"
msgstr "번호"

#: templates/board_main.html:8
msgid "title"
msgstr "제목"

#: templates/board_main.html:9
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: templates/board_main.html:18 templates/product_list.html:38
msgid "update and delete"
msgstr "수정 및 삭제"

#: templates/board_main.html:33
msgid "write"
msgstr "글쓰기"

#: templates/board_write.html:62 templates/mypage.html:47
msgid "submit"
msgstr "확인"

#: templates/layout.html:24 templates/layout_2.html:36
msgid "home"
msgstr "처음으로"

#: templates/layout.html:26
msgid "admin"
msgstr "관리자"

#: templates/layout.html:36
msgid "language"
msgstr "언어"

#: templates/layout.html:39
msgid "lang1"
msgstr "영어"

#: templates/layout.html:40
msgid "lang2"
msgstr "한국어"

#: templates/layout.html:47 templates/layout.html:58 templates/layout_2.html:47
#: templates/layout_2.html:52
msgid "mypage"
msgstr "나의정보"

#: templates/layout.html:55 templates/layout_2.html:50
msgid "sell"
msgstr "판매하기"

#: templates/layout.html:57 templates/layout_2.html:51
#: templates/wishlist.html:5
msgid "wishlist"
msgstr "장바구니"

#: templates/layout.html:59 templates/layout_2.html:53
msgid "Q & A"
msgstr "질의응답"

#: templates/layout.html:62 templates/layout_2.html:56
msgid "logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/layout.html:64 templates/login.html:46
msgid "login"
msgstr "로그인"

#: templates/layout.html:65 templates/login.html:49
msgid "signup"
msgstr "회원가입"

#: templates/layout.html:70
msgid "point"
msgstr " 포인트"

#: templates/layout.html:74 templates/product_list.html:5
msgid "female"
msgstr "여성패션"

#: templates/layout.html:75 templates/product_list.html:6
msgid "male"
msgstr "남성 패션"

#: templates/layout.html:76 templates/product_list.html:7
msgid "beauty"
msgstr "미용"

#: templates/layout.html:77 templates/product_list.html:8
msgid "food"
msgstr "식품"

#: templates/layout.html:78 templates/product_list.html:9
msgid "kitchen"
msgstr "주방"

#: templates/layout.html:79 templates/product_list.html:10
msgid "home tools"
msgstr "생활용품"

#: templates/layout.html:80 templates/product_list.html:11
msgid "home design"
msgstr "홈인테리어"

#: templates/layout.html:81 templates/product_list.html:12
msgid "device"
msgstr "가전 디지털"

#: templates/layout.html:82 templates/product_list.html:13
msgid "car"
msgstr "자동차"

#: templates/layout.html:83 templates/product_list.html:14
msgid "hobby"
msgstr "취미"

#: templates/layout.html:84 templates/product_list.html:15
msgid "stationary"
msgstr "문구"

#: templates/layout.html:85 templates/product_list.html:16
msgid "book"
msgstr "책"

#: templates/layout.html:174
msgid "seller"
msgstr "판매자"

#: templates/layout.html:179 templates/product_list.html:34
msgid "intro"
msgstr "소개"

#: templates/layout.html:181
msgid "price"
msgstr "가격"

#: templates/layout.html:182
msgid "likes"
msgstr "좋아요"

#: templates/layout.html:183
msgid "quick look"
msgstr "자세히"

#: templates/layout.html:204 templates/layout_2.html:76
#: templates/layout_2.html:78 templates/register_product.html:52
msgid "okay"
msgstr "확인"

#: templates/location_track.html:5
msgid "purchase"
msgstr "구매하기"

#: templates/location_track.html:9 templates/order_list.html:10
#: templates/wishlist.html:9
msgid "product_number"
msgstr "상품 번호"

#: templates/location_track.html:10 templates/wishlist.html:10
msgid "product_name"
msgstr "상품 이름"

#: templates/location_track.html:11 templates/wishlist.html:11
msgid "product_intro"
msgstr "상품 소개"

#: templates/location_track.html:25
msgid "track my order"
msgstr "배송 추적"

#: templates/login.html:62
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호를 잊어버리셨나요"

#: templates/mypage.html:5
msgid "register your address"
msgstr "주소 등록"

#: templates/order_list.html:5
msgid "order list"
msgstr "주문 목록"

#: templates/order_list.html:9
msgid "order_number"
msgstr "주문 번호"

#: templates/order_list.html:11
msgid "buyer"
msgstr "구매자"

#: templates/order_list.html:12
msgid "time"
msgstr "구매일"

#: templates/order_list.html:29
msgid "Track the products"
msgstr "배송 조회"

#: templates/product_list.html:29
msgid "sellser"
msgstr "판매자"

#: templates/product_list.html:40
msgid "add to cart"
msgstr "장바구니에 넣기"

#: templates/register_product.html:5
msgid "register a product"
msgstr "상품 등록"

#: templates/register_product.html:7
msgid "tag"
msgstr "태그"

#: templates/wishlist.html:25
msgid "buy"
msgstr "구매하기"

#: templates/wishlist.html:28
msgid "check my order"
msgstr "주문 확인"

